[歐霸之路]曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及林奠黑警國安死全家吹水區[1226]

Slow

Fast

其他人仲SLOW

餅餅早晨

lm

留名射精

係啲人block哂樓主

又扮 你咁得高望重又咁有經驗

呢個仆街樓主抵啦
同吉子, 點球佬一樣ON99

邊個敢扑風紀

有無波台手腳整親要睇物理治療？

#17 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

海狗柒到

開po有圖都無人理

7號仔有朗隊紀念賽波衫

繼續深夜閪波

點球佬係咁自推
同隊長D 自己推波一樣咁柒

條題起得差

應該同福panda同級

放卡叔走
回購c朗啦

C朗會唔會打柒福哥 下下唔傳俾c朗

學我？

馬達+馬災換牙朗吧

Mctom

好撚慘，自己十連推無人理

Mctom 上場開波果段幾好
但鏝控番住之後
佢交失波好多

唔慣你個名冇p牌

邊個敢扑風紀扑柒佢

我都好唔慣

嘩 派路教緊乜撚野波 踢出黎咁既樣

#430 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

當對面富咸咁踢

椰子走得太前

一個人斬32腳

無辜

想聽經驗分享

尋回說明書

連加特 2019/20球季效力曼聯：
40場4入球

連加特 2020/21球季效力韋斯咸：
6場 4入球

開始睇曼聯就係費蛇帶七小福有靚仔好波, 之後朗隊再上另一高峰

跟住就係耶子沉淪, 敢帥狂妄, 摩佬西波, 到蘇蛇接手先叫有返少少起色

呢啲大起大落經驗好難得

Shaw best PL defender of the season

真

唔提牙朗既

最衰我曼冇入到安東俾椰子，唔係應該攞咗冠軍

CRT三叉時期入埋落朗隊數

依個角度好現場球迷feel

斬唔係問題 但牙朗都唔喺禁區
斬黎做乜

lin星期一返唔返得主場球迷席度坐?
賣走隻馬回收lin?
咁嘅表現賣4、5千萬都幾抵
隨時摩狗又黎搶人

lin星期一返唔返得主場球迷席度坐?
賣走隻馬回收lin?
定lin真係點都賣?
咁嘅表現賣4、5千萬都幾抵
隨時摩狗又黎搶人

兩個都賣

睇到笑
中間冇人都唔知斬乜鳩
最好頂個啲又唔入禁區

想要連皇叫daddy擺低son kane兩個換

你仲對Lingard有幻想

今晚撐利記b隊

早走早著

又一隻盲反

仲未計助攻同搏到十二碼同埋淨係輸過俾曼城

番黎做乜, 邊隊入波佢先可以慶祝

星爺搶點靚到
唔好話占士, 全隊得卡叔一個做到

Lingard呢啲需要球王嘅待遇咪去西咸
我曼俾唔到佢

睇多幾個月卡叔
Luis Cavani (father of Edinson): "My son does not feel comfortable in England and wants to be close to the family again. Edinson had many conversations with [Juan Román] Riquelme and he would like to play for Boca. By the middle of the year he will return to South America. My son's idea is not to continue there (United), he wants to return."

為左同rojo一隊 可以去到幾盡

Agent Rojo

馬返到去禁區頂守迪布尼
盲反: 懶散步唔回防

哥狗講笑話18比0
我希望痢b隊追住佢地嚟咬

得兩張gif就想講馬唔懶？
事實佢無球走動係好少喎

輸比錫菲聯個球佢都有回防添，回返黎企

回防回到禁區頂都話懶
利申: 剩係講今場, 今場佢一D都唔懶

剩係講今場

最好就好似耶穌普巴咁返到禁區鳩剷

今場有盲反話佢懶 我先出聲
其他場數佢係懶, 屌佢合理唔係盲反
有咩問題

屌，剩係講今場
即討好多人都讚佢今場好咗啦

咁個D 咪唔係盲反囉
對號入座做乜鳩

笑死

話明盲反
咁使撚理佢地咩

真心唔夠膽

有球轉身仲撞開對面隻洛迪
勁撚到

仲有球係扭到Diaz仆街

呢個先係上季嘅馬仔

其實幾慘 疫情下同以前唔同

襯福卡傷依段時間刷靚個數據
暑假有價好賣

傳得勁靚

唔知條友係無自信定係打工仔心態
唔hea keep住今場個態度咪幾好

脚

對軌嗰場反擊跑得慢過福占
對狃 慢跑入禁區搶點

呢啲先似第一季馬9

如果佢之後既比賽都踢返上埸既水準同積極性，相信除咗盲反外唔會有人屌佢

洗撚咩，間中落力一場都夠人吹一排啦

同之前d人講普巴一樣

希望dean打得起
咁下季ddg就可以返西甲陪屋企人
皆大歡喜

西甲可以去邊隊？

去巴黎啦

嚟傑志
我帶佢去信和買Figure

啱啦 又有靴里拉係個邊 有返個西班人陪佢

Man Utd appoints John Murtough as club's first football director.

DOF

- Club appoints John Murtough as club's first football director
- Murtough to report to Woodward
- Darren Fletcher is technical director
- Solskjaer retains central role in terms of buying/selling

費查極速升職
仲高級過蘇蛇

Haaland sancho thx

終於有technical director 費查

個DOF咩人黎

升蘇蛇做dof得唔得

David Moyes brought Murtough to #mufc in November 2013 and he's presided over the club's acadeny and recruitment reboots, and oversaw recruitment of the women's team. Murtough usually meets new signings (eg. drove Telles into Carrington in October). #mufc

係咪架空木狗轉會決策既第一步？

David Moyes brought Murtough to #mufc in November 2013 and he's presided over the club's academy and recruitment reboots, and oversaw recruitment of the women's team. Murtough usually meets new signings (eg. drove Telles into Carrington in October).

好似冇咩料 不過開個靚頭都好既

仲係要同木狗report

木狗肯放權

木狗可以卸膊了

Manchester United is pleased to announce the promotion of John Murtough to Football Director and Darren Fletcher to Technical Director, two new roles that will further strengthen the club’s football operations.

同椰子一齊黎
近幾年係曼聯做緊青訓scouting
仲有一隊同u隊之間既橋樑

好突然

For example, it was reported he travelled to Norway with French youth scout Mathieu Seckinger to watch Hannibal Mejbri as a 16-year-old before they splashed the cash to sign him from Monaco.

終於步入現代化足球會

叫做行前左啦
而家望夏天簽到好野啦

終於第一步

突然間有dof

Dof 連 google 人都唔係 有無咩資料

點解唔係vds

係咪眼花咁突然有Director

費查先唔講佢無經驗同都唔睇好佢
件Murtagh係椰子殘留嘅舊部 都唔見得佢有乜料
呢兩個位又可以幫狇揹鑊了

根本唔洗理咩人做呢d位住
就算又依然係條柒頭法官去傾deal
至少開左個頭有左呢個位先
柒既就可以換

John Murtagh
The man currently responsible for youth development at the clubs Carrington Academy, Murtagh has overseen the emergence of some of United’s finest talents in recent seasons - including Marcus Rashford, Jesse Lingard and Scott Mctominary.

Originally starting out at sports scientist at Everton under David Moyes - Murtagh worked his way through the ranks at Goodison Park to become Head of Performance at the club, before departing Goodison for a role with the Premier League back in 2012.

But just over a year later, Murtagh was reunited with the Scotsman when he joined him at United - and is the last appointment still at the club, outside the playing staff, from the Moyes reign.

Despite not being a familiar name with a lot of United fans, let alone football fans in general, the former Everton man is reportedly one of the leading names for the job with Woodward supposedly keen on an internal appointement.

佢算唔錯 雖然一定唔係最好人選
佢近兩三年係曼聯青訓背後改革左好多野
算係新派d既人

最重要都唔係搵左咩人 係開左個頭
有左呢個位就唔會返轉頭行舊路咩都俾晒木狗搞

Solskjær will continue his role in the recruitment process, supported by extensive scouting and data analytics functions that will continue to report to John Murtough. Matt Judge will also report to John, with a new title of Director of Football Negotiations

Hannibal, McNeil果班都係有份?

香港比人鎖起MPF
我曼就終於有DOF

法官

算有份囉 詳細邊個scout呢班人返黎真係唔知
但佢就唔係球探黎 唔係主要負責scouting
有d重點同貴既deal就可能佢先會親自睇
好似哈那呢d 要洗10m既佢都自己去睇

法官服唔服牙莊架

想問下技術總監同足球總監係咩職能上分別？ 邊個係head?

上年講成年請dof又話見呢個見果個都唔成事
冇新聞又無啦啦請左個

都唔撚聽電話架啦

係咪夏天無錢買人，特登搵個人食死貓呀

Sob真有料
球隊改革大功臣

其實呢個月一直都有消息
有d意德料講過搵祖記個chief scout同法蘭克福既波碧
只係狼來了太多次 大家都自動ignore

宜家最無用係佢

個dof 咩料？有冇人講下

開咗個頭係好事 之後可以慢慢再變

椰子遺物

Murtough

23 years experience in football and has been at #MUFC for seven years, most recently as Head of Football Development. Prior to that that he was Head of Elite Performance at the Premier League, following senior academy and player development roles at other clubs.

新官上任就買辛祖+夏蘭特+麥巴比+飯仔賀一賀佢

咁其實費查係咩位
定求其開個位俾佢養老

10億都買唔到啦

Darren Fletcher's remit as technical director will be to offer 'technical input and direction into all football and performance areas'. Fletcher has been overseeing #mufc games with the analysts, rather than flanking Solskjær in the dugout.

夏蘭特回家跟So爸b團聚
辛祖同英格蘭幫團聚
講心唔講金

下
好亂

帶咪睇波同卡域克分析

咩來頭?

咁突然升人
仲要之前冇類似傳聞

曼聯宣布 John Murtough 升任足球總監，而前中場費查晉升為技術總監。

2013 年加盟曼聯的 Murtough 將領導球隊負責球隊的運作和政策。費查將專注於球員和球隊長期發展，連繫青年軍及一隊。

作為足球總監， Murtough 也將與領隊蘇斯克查緊密合作，以調整招聘新球員及其策略，確保一隊獲得需要的營運支持。

幫so9係u隊簡人上一隊 mon住球員訓練囉

最頂係CEO 木狗
下面係足球總監 Murtough
再下面係技術總監 費查，negotiaion 總監 matt judge etc.

問緊費查個位喎

最底果句咪講費查囉
佢個位唔係做呢啲做咩?
求指教

木狗都係搵個Green少少嘅可以head住佢

Andy Mittens 之前話過 Fletcher 好鍾意研究戰術

官方：曼聯任命約翰-穆達夫為足球總監，費查出任技術總監。

穆達夫曾經在愛華頓出任足球總監，與莫耶斯有過合作，於2013年11月加盟曼聯，2016年他被任命為足球發展主管，2018年出任曼聯女足的招聘主管，這次是屬於內部升遷。
兩人配合工作，費查將為約翰-穆達夫提供足球方面的專業分析和建議，後者則是全面領導，並負責曼聯所有足球職能部門的運營和戰略，鞏固已經建立的堅實基礎。
此次調整之後，曼聯所有球探、引援、談判等部門，都歸約翰-穆達夫管理，商務總監馬特-賈奇也會向約翰-穆達夫彙報，約翰-穆達夫會統籌管理曼聯足球事務的運營和戰略，會和蘇斯克查以及其他的所有足球事務同事合作，制定相關策略和發展計劃，讓曼聯取得競技層面的成功。
蘇斯克查會繼續參與球會的招募工作，馬特-賈奇將以「足球事務談判總監」的新頭銜向穆達夫彙報工作。

wtsapp group轉過黎
啲譯名可能錯

費查負責下面三樣野，唔似你講個句

Add technical input and direction into all football and performance areas

Focus on a co-ordinated and long-term approach to player and squad development

Helping maintain the integral link between the Academy and the first team, aligned with Manchester United’s values and culture.

學到野

講果兩個應該都關事啦應該
冇你睇果個咁詳細

#mufc are 'on alert' over a possible move for Christian Pulisic. The winger is yet to start a game under Tuchel and could look to leave in the summer. [mail]

對DOF 要求唔高 最好傾到件Haaland 過黎先

Matt Judge依然係負責傾轉會negotiation?

木狗: 以後要火魔 你搵佢地唔好搞我

廢查升得咁快得唔得咖

以後木狗係咪唔再搞轉會？

Matt Judge given a new title of Director of Football Negotiations.

睇字就係咁，實際唔知

最後舊錢批唔批都係佢決定，佢係知自己廢搵人去傾

終於！希望佢識波 頂得住格狗

反而想講下，so b 領軍以黎，d買賣人都比前3任合理，今次咁樣轉一轉又唔知係咪好事，當然，木狗專心返搵錢唔搞轉會就一定利多於弊

咁之前都係法官去傾既，佢依加個角色應該專心搵錢同批錢

長遠係件好事
不過今年轉會可能仆街
俾個新dof簽到夏撚同辛祖咪對比到木狗以前幾撚廢
木狗可能唔會俾太多budget

佢以前做商業總監都係差唔多，係升左職搞多左野反而搞唔掂

或者Sancho

所以會係好事，就算新DOF做得西都可以炒左佢換個個，唔洗郁木狗，始終木狗賺錢係有d料

搞唔掂唔緊要
唔聽人電話先係問題

唔聽電話係法官

睇d外國文，話呢個John一直幫sob睇住u 隊d新仔同改革青訓，攪左幾年有聲有色就升上黎
搵佢同費查都係sob d自己人同好幫手，証明d老闆都好信sob 喎

sor 睇錯
不過木狗比當初黎算係好咗架啦
但係同其他球會比仲係唔掂

法官算唔算燉冬菇？

其實佢係好定唔好

OGS on Rashford: "Didn’t train today. Probably out for tomorrow and a doubt for a weekend." Pobga, Mata, Van de Beek all out. Cavani 'maybe but probably not'.

簽個文員番嚟做乜

每次絕境So9都會發揮小宇宙

有自知之明都算係咁
專心幫曼聯搵錢好過啦
好過搞埋轉會日日帶埋老母返工

無啦啦簽左足球總監 係咩料？ 有無權既先？

想知e家係咪 費查>sob

費查中意研究戰術係一回事
但係返黎一排就俾個director佢 憑咩

咁cech一退休都已經係車狗technical director啦
潮流興 冇計

本身就係暴聯做緊
塘水滾塘魚

放工食埋飯上嚟望突然有DOF

真係估佢唔到

開左個頭有呢個位點都係好事

一嘢就多兩個位

呀莊似幫手頂呀木管球隊發展，呀木可以專心傾sponsor

費查負責協調一隊同u隊，希望唔好又「擁重」

Vdb 傷得唔合時

紅魔dna 個個眼中廢柴 最後變成功人士

好掛住P6可唔可以快啲返嚟

馬木占準備連踢兩場

可能調番轉
想開個director 位俾費查
俾佢早啲番去熟習下

另外估唔到下場對西咸就係今個月內最後一場英超，在下一場就係4月3號對白禮頓

so sir 下年失業唔怕了，可以加入dof team

DOF

好似係曼迷？

要比啲假希望你哋ga ma, 唔係又點會買下季波衫呢？

嗱，下季轉贊助冇M巾啦，記得買啦

連個心都傷緊

技術總監其實負責乜

有預感仲唔輪換會傷兵滿營
但個板凳

遲下睇下有冇實權

同埋佢搞女子隊個邊都搞得好掂
第二年升上甲組就已經爭冠

估對AC會打5後衛
因為後衛最多人選

普巴 馬達 VDB傷晒
仲有邊個可以頂般狗個位

Telles Shaw Maguire Lin W. Bissaka?

死得仲快
Dalot 上到嘛？Lm倒戈鏟草

好似冇講過木狗會唔搞轉會野喎
新DOF 係under 木狗，如果木狗有意見，DOF 都要聽

例如聽講木狗同格狗好鍾意馬仔，如果佢地死要留馬，新DOF 應該冇得say no

協調一隊U隊預備組嘅風格，發掘下青年軍潛質新人

估T狗正選俾佢拎返信心
Telles T 隊長 B AWB
但B哥傷好未

出面請唔到dof要內部升係有原因

唔知會唔會學ajax 同疤狗咁，一隊＋青訓要同一戰術同一個陣，務求訓練出d 岩一隊使嘅球員

今年要簽新心口廣告無時間
可能因為咁木狗先肯放權整個dof出來

Fred 係Shakhtar好似係打攻中
波底完全聯想唔到

成班傷兵打Deep 442算啦

希望真係木狗放權
我驚結果係削蘇sir 權咋

木狗蘇sir 睇法唔同個陣，你估新DOF 會企邊邊丫拿

杜安沙比好似出親都黑腳

伊Bra 倒戈 Bailly

冇架啦係依d盃放俾佢打
依家聯賽再冇失分餘地
順便俾其他人抖下氣

應該都係勝利11人（feat 心術不正）

一睇個陣，我都大概夫添估到會點出
點解我曼個板凳會

賣閪馬唔代表要收翻條柒頭Lin 依家佢啱西咸就賣個好價算

如果今季So9最後有第二係曼影響力會越來越大
木狗真係不安好心點都要搵人牽制下佢
不過個dof同費查都係自己人合作開應該都無乜野既
如果係外面請返來就可能分黨分派仲衰

係米蘭post見到
冇伊巴冇查漢冇m子
大家殘鬥殘

認住新dof 個柒頭
簽唔到Sancho Haaland 就加埋呢條木咀去post 頭張車頭相

佢嗰場係勤力咗, 但係平時懶到閪咁

ibra都出唔到

岩岩先知佢地有兩個當拿隆馬

係咪俾So9
Antony, one more time & u’re fxxking off 過

兩件都麻煩法國狗 當然希望佢哋keep住場場咁有表現幫到隊波啦

勁果個好似係細佬

係喎
CLS 我曼中場個陣除左Matic 近乎輪換唔到

拉奧拿好似逼米蘭要簽細送大，好似

升職加人工

係
個阿哥簽黎無用過
白𢭃人工

咪出杜狗得唔得

好似有
之前細佬傷就出阿哥

Transfermarket記錄意甲一場都無

疤同Ajax 太極端
可能會限制左班新仔嘅可能性
同一隊類近風格同哲學就可以
反正曼聯都無咩固定陣式
442/433/451/352轉嚟轉去

應該似學ajax
盡收天下幻幻
煉成之後賣出去

冇人理你我理你

唔知戴洛會唔會倒戈

又叫春？

似

嗰個John Murtough 我直情喺fm21 search唔到
想搵啲數據J吓都唔得

Solskjaer on Fletcher's new role:

“Now a little bit less coaching and more influence on the other side. Go speak to players and sell Man United as the club he knows.”

即係做sales

好心你咪鬼咁純情啦

smalling張what if好勁

佢玩開藍天使 唔洗錢

咁快想走

john 狗

真曼 少少錢幫軌收咗佢

藍精靈d frd?

Really?

不過軌會放人先算啦

叫定先
穆狗食撚屎

死得其所

仲玩緊

mail睇完笑下算啦

應該見杜曹上場條友未試過正選, 無嘢搵嘢吹下

又sancho又pulisic 福馬應該lan得

車仔用返奧杜爾都唔用佢， 仲要陣中咁多同類型邊路球員， 其實賣走佢都唔奇

福其實係咪本身背傷仲未好
就咁開波第一球跳完已經要㩒住

dalot smalling >>> mendy varane
勁到

狗化左先 唔撚理

佢個名點讀

英國記者Henry Winter報導拉舒福特自去年12月左肩膊受傷致肌肉撕裂後，一直未有根治，負傷為球隊上陣，因為動手術後他需缺陣一段長時間以作復元。而為了出席今夏歐國盃，他可能會於歐國盃完畢才動手術以根治傷患。

拉舒福特於曼徹斯特打吡戰疑似受傷，賽後掃描顯示，其腳踝並沒有明顯的損傷，但關節周圍仍然有嚴重的瘀傷及腫脹。意味著周四對AC米蘭的歐霸盃16強首回合也上陣成疑

陰公

海狗

Fuxking Off完都係得咁多就真係Fuxking Off啦

蘇sir: 有野我直接搵haaland 講

86 shaw

鏝個場都幾黑 拉一拉就輸12碼
修仔個龍一野剷低foden 就咩事都冇

叫雞頓唔起返身應該吹硬
而家借啲意當得益

Adams反獌？

Mahrez好撚fit

冠軍真係冠軍

就戴帽

修狗話過就過

玩緊fifa?

又俾人入9球？

上次點完封到鄰居

多謝250

仲有蘇哥

PSG好似唔係好對路

丹比利打中間好似仲好過翼

丹比利

jm9

Ricky: 李馬

丹比利射左5球未

廢到

肥普咁踢係想俾人反cup?

陣地既時候成條傻鳩咁企喺到

入四球先晉級喎

我覺得咁落去四球不是夢

繼續咁踢都唔出奇啊

泰亞高依球有d料

dembele 2球 dest 一球中楣
messi 呢球腳短

PSG仲未失波都算好彩

有咩波就係放直線比包皮追

12碼
笑死

又是Lenglet

咁都12m

一球搞掂

靚叻又輸十二碼

球pen有冇嚴啲

咁都有12碼

咁都12碼

美朗88

可以轉台

往時類似呢啲唔跌都追唔到既波
就算kick跌人好似多數都唔會比？

細個認知係咁

其實冇分別 P$G唔入呢球本身疤都係要追四球

巴狗就抵死啦

條黑鳩同我地福頭有咩分別

咁呢球入之前
追4球係疤直接贏
依家入4球都只係加時
好小小既

丹比利咁都120m
福狗肯定120m以上啦

見到丹比利
就知可能性仲低過0

Dembele又miss

又dembele

不安
咁快換人
鳩文

一講 同一個位又miss
第3球

柒如福頭都應該已經開咗紀錄

仲有3球

靚撚到

小花

gooooal

小花cls...

美斯終於忍夠

要美斯出200%力先有價講

有心無力

psg條中場咩事 波都控唔到

小花終於要爆了

丹比利檢討吓唔該

小花：靠條黑鳩真係食得屎

屌小花球波靚撚到

撞低都無十二碼

又圍球證

所以我唔信Haaland同Mbappe是下一個雙嬌
對比賽影響力遠沒有小花球玉大

Haland有機會 今季進步好大
公海有個post講佢

射撚死人

冇架啦
新果2個格硬造出黎

痴線咁好波既人唔係冇
但高峰期好似佢地咁長就真係難搵

最大獲係就算佢地唔係高峰期都好痴線

又12碼
唔通真係反cup

12m

傻仔古沙華
又輸12碼

好睇啦 仲話轉台

C朗美斯都係
單季35球+
歐聯冠軍
然後再拎金球

講真haaland同包皮做到先喺起跑線 追趕雙嬌
不過包皮已經有個世界杯冠軍
相比haaland係近d

Haaland衰國藉 有啲似伊巴

球王

美斯

陰公

入完世界波唔入12m

射到咁衰

睇黎重射

下下咁重要先炒pen

球皇

原來無

抵撚死啦小花

同牙朗一齊出局

留意到點球佬入左疤區

最好兩回合輸夠2:8仲柒過阿朗出局就fit晒

條雜種狗食撚屎啦

如果疤真係cup到肥普會唔會即刻收大信封

neves跳得好橫 直頭完全冇偷位

佢唔係話自己花迷？

下輪PSG對軌就好睇

入左就好睇

前面單比利基士文兩條垃圾 點cup
btw 場波幾好睇

係

而家又var 實吹番轉頭

仲以為會吹返轉頭

Dembele還好
Griezemann真垃圾

基士文算係咁啦
丹比利成億買番黎踢落仲柒過連王

我地揸住lkk都cup到

單比利哂撚左幾次big chance

死疤狗拍得住猁狗咁賤種

基士文球直線靚到咁都話丹比利好過佢

單比利換馬災 deal唔deal

不了

但佢起碼係跑到而且俾中堅大威脅
Griezemann真是唔知做咩

不了 兩舊屎
丹比利仲要玻璃造

點解你地睇完東傑仲有精神睇埋歐聯咁勁

根本佢一開始就唔應該過疤狗, 同小花撞晒位

同意 呢兩隊真係好撚賤種
呢幾年疤狗廢左打歐聯先黑唔撚到
唔明點解會有曼聯迷小花

因為我係晏就睇東傑 晚飯時間睇歐聯

一樣

歐洲

直頭唔應該離開下體
體系球員 淨係識打反擊

我覺得調轉
基沙文好廢

Respect小花 佢份人都唔係好閪啫
keep左咁耐全盛期

啱呀由北京電視機到當年反cup巴黎6:1黑哨足咁多年 曼迷中意小花多過牙朗又係奇怪

仲記緊15年前既仇

睇波好攰咩

小花係勁 但論爭勝心真係無牙朗咁強
你問我都係揀牙朗 可能有曼情意結

如果疤狗同蛆一齊16強收皮 就真係代表一個年代既終結

咁小花真係好不可思議嘅癲嗰陣

唔洗講15年前
6-1對巴黎一樣咁撚黑 唔知蘇9定尼馬插水

15年前咩事

當年如果決賽對車狗我覺得應該衛冕到 同埋疤狗當年上至主席教練球員下至球迷都好撚乞人憎

我兩個都係差唔多 都無特別鐘意邊個
牙朗走左咁耐 咩都放低了

呢場直頭黑過北京電視機

成隊波得小白一個叫正氣"小小"

北京電視機打後就好撚憎疤狗
同時覺得車狗果場好撚慘

只計球技就小花 計埋其他就牙朗

最區原來咁多人憎疤狗

當年疤狗打親歐聯 即討po頭都一定係[地球聯合軍]

Oh係wo
但之後幫手贏到歐聯

啱呀之後韋拿法比去到疤狗之後即刻變到勁仆街

十幾年了咁就

歐聯最狗閪球隊一定係疤狗啦
帕天尼果陣一唔對路就打多4個

打多四個之餘仲要插水
成個combo惡撚到

當年做咗場內外都做咗咁多仆街嘢點會唔人見人憎

果時未有高登ac 做曼區CD-ROM
唔識isp點開ac

拼圖王

笠波衫

柏天尼頒獎嗰陣開心到好似疤狗係佢隊波咁

其實廢柴個位係負責做咩

sales
對啲潛在目標sell下曼聯

疤狗覺得佢地反cup到嘅原因係因為我地都贏到PSG 3-1
想講我地連曼城都贏到wor

丹比利把握好啲 係有機會既

認同佢哋打得好 開波前覺得佢地近嘅幾fit
但拉埋我哋黎講做乜鳩

由得佢哋ff啦 成班死賤種on99

係時候要換Brathwaite呢種駁喇

本身以為有得睇psg大炒

達斯拿做乜去到巴黎好似收晒皮

省鳩anthony taylor條垃圾

Pedri 真是好正

仲有隻Mojiba 加埋Fati

小花抆鳩佢個章

頭先個round一人擺脫三個我曼有邊個做到

猁1:0

巴黎係咪太少打防反
對巴都打唔到反擊

呢隊曼聯上限無極限
下限都無極限
真係好難搵到另外一隊可以比較架

上場咪防反入疤兩，三球

呢條撚頭今季瞓撚著咗

猁2:0

輸錫菲贏曼城
邊個做到

是鳩但啦 本身都揸住2球

今場好似冇哂反擊點
不過dejong踢得幾好

係咪又係rb啲傻鳩自爆輸

猁班撚屌專注歐聯既話唔係冇機會

隊波有佢踢中場就好

唔係
屌諗起分組賽就嬲

疤上場搵Dest Big gay mark包皮
今場搵明基沙同廢普 效果好好多

上殺曼城PSG
下輸錫菲土耳其和西布朗

輸自己真係最撚嬲

下半場好悶
如果球王入到球12碼都可以刺激d

丹比利幾時入一球

PSG有大巴

疤啲人60分鐘開始都謝謝地

射左20球都黎
都係得球王一球世界波

呢家d人射波真係好廢

好似得返布歐 利雲 傾 兒子呢d咁

下一個禁區之王就係派飯王

cup埋龍門先射得

我諗起費托

27號條黑柴乜水 有得射唔射

終於見到電話佬上鏡

小花球12碼淋濕曬巴塞個勢

影帝個頭鎚又護埋空門

入左就好睇
下半場悶到瞓著

班撚屌係咪俾人落左order要和波

第一次8強冇晒牙朗同美C
真係老了

好彩聽晚場波2點踢

長江後浪推前浪
可能真係已經到包皮夏蘭時代啦

我覺得疤留到小花都有得救
Moriba Pedri Araujo Fati 依幾件幻幻好高質

但係中後場嗰幾件老屎忽真係累死隊波

平心而論
小花輸2:8
都唔夠牙朗尋晚咁柒

psg對國體

狗先迷疤

迷小花唔等於迷疤狗喎
正如呢度啲迷朗都唔係迷賤種同蛆狗啦

old news
原來 appoint 左 Murtough 同 fletcher 做足球同技術總監
究竟Murtough 咩料

木狗替死鬼囉，講定先...

麥兜災難級

唔通佢就係吉子？

McNeill 真係幾勁

slow

而家歐聯衰咗咁多年咪叫還債

費查做技術總監 真係舊生會求其分豬肉咁

紅牛個Upamecano幾多失誤

靠一己之力爆入去再熨射死角
信心技術都有

識親啲朋友迷鍠/猁 本身性格都係賤種黎

第一季嘅馬仔

見親佢打歐聯都係幾廢
福頭後備都hat trick

黑鳩中堅信唔過架

仲有冰哥

丹比利埋門仲鳩過福仔

咁都要1億, 唔怪得福仔值億六

爵士連加特係咪波台白痴？Rashford > O.Dembele？

想問下玩人中既手足們
我玩完3456
爭0極1極2
應該玩邊集先

0>1>2

唔玩0先，就唔會對1同2有感覺

同埋竟然最神隻人中你擺咁後玩

Joao felix €126m
Dembele €110m

福狗應該賣到€140m

收到
就係因為聽講最神
擺係最後玩就唔會放棄其他

又啱
0可以玩好耐

@敏狗
Tg is what

考完試就開波

玩埋7，請支持春日一番

收唔收到

可以
玩完012應該又減多d價

麥龜: 未使射波住, 仲頂得順

打爆晒都唔夠喉仲可以試下
of the end (打喪屍)
維新（幕末）
見參（江戶+只限ps3）不過做得最靚

唔好玩0先呀, 玩完0之後玩1,2個落差好大

1>2>0 先苦後甜開心好多

咁我覺得搵佢做都有原因既， 近十幾年得佢係曼青訓系統上黎而又叫成功， 熟曼成個系統，佢又去過其他英超球隊踢波有經驗，加上退休無耐， 同個球壇運作方式冇咁脫節

帶少D波上前場慳番D力好過啦

自由既空氣好難得，仲有得踢好踢喇

唔玩0點會明錦山同桐生既感情？

又唔理

有多少愛 可以重來 有多少人願意等待
當懂得珍惜以後回 來卻不知那份愛 會不會還在

費柴高級咁多，卡膠會唔會唔開心？

Described as having a “high EQ” — emotional intelligence — Fletcher is seen as adding a layer of football expertise to the recruitment team, with “technical” the operative word in his title.

Solskjaer championed Fletcher’s return and was effusive with praise after his promotion was confirmed, even if his coaching responsibilities will lessen.

“His DNA is what we want,” said Solskjaer. “He’s got the Man United side but he’s been outside, with different clubs, has a bright eye for football and has been following the development of the youngsters.

“So, for me, now we can combine these two aspects and have more of an influence on the other side of it, recruitment maybe, speak to players and sell Man United as the club he knows it is.”

[The Athletic - Laurie Whitwell]

以後轉會窗有多條友要落地獄

情像雨點 似斷難斷
愈是去想更是凌亂

咁so sir 都高級過mike phelan

為故仔實係0＞極1＞極2＞3456
6我當佢完咗 (名越死全家)

玩0先會劇透1架

想起她了

昨晚發夢聽到了她的聲音

廢柴返嚟咁快上到位係咪私底下幫木狗含

曼聯想留下核心般奴費蘭迪斯，必須先制定好今夏的轉會政策。般奴費蘭迪斯（Bruno Fernandes）在去年1月以5500萬鎊從士砵亭加盟曼聯，立即成為進攻核心，今季英超上陣28場取得16球、10助攻，領軍於聯賽榜排次席。

英國《太陽報》報道，紅魔希望令周薪20萬鎊的般奴長留奧脫福，早前已經開出了一份人工加倍的5年合約。不過，這名葡萄牙國腳未有動筆，反而問及曼聯在今夏轉會市場有甚麼增兵計劃，他希望管理層承諾會盡力把曼聯帶回英格蘭、歐洲的頂峰。

不過，26歲的般奴有機會獲得失望的答案，事關領隊蘇斯克查早前已經表明，由於球會的財政被新型冠狀病毒影響，今夏未必可以花巨額金錢簽人。

般奴踢門.gif

佢玩完3456先一早劇透晒喇

有時睇太陽報啲故仔都幾過癮

竟然由3開始玩先

嗰陣玩完0之後玩3直頭想死

你昨晚聽到了她的雪雪聲

廢柴根正苗紅親藩大名
卡膠呢啲譜代大名冇得比

做咩咁睇唔開
不過我開始嗰時都係玩見參＞3先
4同5附近走去買隻1+2 hd remake不過都係頂唔順d畫質
好彩冇幾耐就出0 極1極2

玩完3456之後玩0
先會發覺人中有幾好玩

有冇人玩過人中8？木村做主角果隻

冇
走咗去玩北斗無雙

打埋, 人中爭隻維新無中文唔想玩

btw, 短髮真冬/沙織始終唔及狹山薰

你已經死了

狹山薰嗰種仁係不可取替的

馬食撚屎仆街死啦

利申 盲

因為窮撚早兩年收到部ps4

拎到機第一件事就係買哂人中極1,極2,0

今晚Amad 有冇得正選

狗餅原來鍾意傲嬌S女

btw麗奈世一

散步50場就係想裝哥狗呢隻老狐狸

有 揸無人機幾好玩 無經營遊戲 叫做多咗少少玩法（跟蹤偷拍）不過無咩特別

你無 40都 50啦
早d 訓啦老餅

打後既麗奈ok既 (尤其著和服)
0既麗奈好老尷

GEM

Murtough 係數據佬，搵個紅褲子出身、有實戰經驗嘅人傍住，理論上幾好

所謂兄弟感情兒戲到一個點, 話反面就反面
on99 人中最大敗筆就係錦山

估唔到DOF同技術總監嚟得咁突然

仲以為木狗鳩吹, 條友邊有咁好死放權

dof 點睇都似木狗隻狗 替死鬼
真正有influence 係費查

短髮清爽啲嘛

真
而家我地10後揸Fit

今晚屌女屌到氣喘

有免費MUTV送

Where

依家般奴人工好似15萬鎊，佢2020年1月加盟，好似簽咗5年半約，張約先行咗一年就要加薪留人

黑田崇矢把聲配落拳四朗度好撚搞鬼

極二有一幕就咁「嬲」住條浴巾出黎

0最正唔係女醫生咩

不能認同更多
佢把聲以家配落咒術迴戰個校長度都好撚好笑
完全代入咗桐生

我38

朗隊兩回合入4粒，三球頭鎚

嗰年華西出波 朗尼頂入好多球 聯賽盃決賽好似都係咁

曼區變咗感情台

集感情遊戲財經娛樂於一身

啪啪聲絕無意義 他不會扭轉中出的心意

我20後

格狗係咪贏完super bowl 想再贏下英超歐聯

1歲就識字

仲可以學埋中英數

神童

唉

個年記得係咸爺回家

佢90幾碎啦

係就買辛祖下欄 想接牙朗回歸
快快手沖返個英超

真 賣鳩咗馬狗廢lin再籌旗打包兩件番嚟

最區已死

Everton had given Murtough his big break towards the end of the 1990s, when he was appointed as a sports scientist. He had just graduated from Liverpool John Moores University with an undergraduate degree in sports science and a master’s in sports psychology. Murtough’s position was particularly focused on the academy and he played a key role in the development of academy graduates such as Wayne Rooney, Jack Rodwell and Ross Barkley.

Murtough, who comes from Manchester and is a United fan, became Fulham’s academy director in 2004. He expanded the club’s scouting system and, according to those who worked with him, placed more of an emphasis on off-field matters, such as warning the youngsters about the dangers of alcohol and drug addiction.

叫春第一人係邊個

真曼

人地都話到明講笑

笑下猁狗姐

變咗笑你

DH
AWB B M T
MA F
J B AMAD
G

估最後應該又係出馬災

amad後備啦

以為馬都傷埋

用馬狗啦
Sob 邊會俾Amad 正選
同埋佢都未得住

又細又無樣睇

最多咪得b

我鐘意呢種多過大波 有時大波唔好睇

蘇B認為曼聯今場們防守得很好，又大讚︰「馬迪爾是今場最佳球員。那是我們所認識的安東尼，堅定而積極，我為他感到高興。直到熱身前兩小時，我還不肯定他會否比賽。今日他找回了自我。」

AC米蘭,,如果係Kaka果隊就有可觀性(順便可以報上次ga仇)我真係冇睇過依隊野..曼半力夠WIN,又6分
大家8強見

吱出黎既波有種神秘感

未到四強唔知點輸

托埋擠埋都係得咁多, 仲要無樣

有得丁就丁左先啦淨係識嫌三嫌四

呢D 咁既冇樣相諗起email 影自己腳

經驗黎講， 港女無波都要露心口吱出黎係最好屌

利申無經驗

港女一定係玩腳 港女腳係世界第一 要玩波就玩台妹/鬼妹

西口西面， 一路屌一路星巴佢， 好有征服感

經驗

請問這裡有無負責人。。。。。

體育台唔講呢啲 講返足球啦

含啦八婆

利申 冇經驗

你咪係

狗餅用經驗教精你咋

科興瓜又一件

無樣絕對唔丁

風紀出征

蛇仔

真 抬起對腳黎吊

爆奶蛇

真，唔洗睇都知進肯級

你搞到人爆奶

港女腳真係特別幼同白滑

台妹

會唔會牙朗返嚟，卡雲尼去祖雲

然後美c英超對決

狗餅屌女分分鐘多過梳

不了，又貴又回塘，意甲呢啲老人波，LKK都踢到變神鋒

ac 個龍好勁？
fifa rate 86要8000萬

上到9x喎

買感情，好過bale 收貨

我打career 一開86

無可能

有錢買佢出佢份糧就拎去買sancho/haaland啦

餅爺唔洗咁謙

sancho not ST
haaland not come

呢條女

最憎濃妝狗

屌那星youtube條對米蘭片朗隊勁到

對朗隊黎講好基本

華舒福常揸車派錢

曼聯「大慈善家」華舒福的好人好事，過去一年多以來數之不絕，近期更被哥哥踢爆，經常開車外出派錢給窮人，絕對是表裡如一。23歲英格蘭代表隊名將華舒福（Marcus Rashford）熱心公益，在英國抗疫期間成功爭取政府派飯給學童，早前獲頒授MBE勳銜。「他會開車到曼徹斯特街頭上，派錢給窮人和無家可歸者，但我告訴他，這樣做不太安全。」華舒福的哥哥兼經理人美拿特受訪時表示。

😑

果陣345夾埋一舊水
所以買黎j下

玩pc又無中文，玩ps4又無4k

以為入左成人台

呢條女先癲次次食野都擺對波上枱

負責人又唔做嘢

好撚柒

幾好 起碼有圖

呢個幾正

屌Admin 交返比餅爺勇武

個樣
執相執到
下巴尖到

無樣

畫質我冇咩所謂
一開始有少少接受唔到
但俾強姦就要享受

拎個屎忽黎

咪幾好 起碼維繫到手足感情 唔駛日日狗咬狗

好似好老咁

有時呢啲先最正

個個討論包皮vs夏蘭
係咪當我地fordpanda無到？

個下巴尖到插死人

仆你個街，開司黎既喂

夜神玩邊隊

CIES用球員嘅上陣時間同對手質素等數據，計算出2000年、2001年、2002年同2003年出生嘅4個組別排名，查頓辛祖喺「00世代」稱霸，擊敗艾方素戴維斯以及隊友艾寧夏蘭特；阿仙奴嘅布卡約沙卡就喺「01世代」，壓倒曼聯前鋒格連活特封王；巴塞隆拿翼鋒柏迪喺「02世代」排第1位、利華古遜中場科利安華迪斯就領導「03世代」。

ac
用ac先用到伊巴一年, 其他隊買唔到

haland release clause過億

Manchester United have named Matt Judge as their new 'Director of Negotiations'

Patrice Evra on Judge last summer 🗣 "I get calls from directors asking me to tell Matt Judge to answer his phone!"

Sounds like an excellent appointment

唔通管理層真係決心求變？

拜登恐被「免職」？ 12州總檢察長聯合起訴「行政命令違憲」！

屌 吉子同cctoy班傻鳩仲FF緊

真係好on9

其實點解你地咁留意條友

咁撚細咪放上黎啦 得個谷字

我都擺到上台

斯德哥爾摩
其實佢地都深愛著吉子

正如之前同5毛嘈足幾個po，幫人賺錢食吉野家一樣

未來曼

一入cctoy 就見到呢個po

識用用西咸 用lin

曼區風記熊餅

陽氣太盛
添少少陰氣平衡返

曼好缺一個當打控節奏的防中希望佢接到馬迪接班人，費特爛打 但節奏好急又易交失波

替死鬼

外借多一，兩季去德甲練埋壓迫 用球就好
英冠都係練對抗性

希望今晚好似打曼城咁打得咁好

即係3個新位點分工法

呢隊A米算啦 不過就算晉到級
之後仲有熱同阿記

原來Mengi MoTM累我輸錢

副選就夠喇，唔好博盡

一個話事一個比意見一個去傾？

Alaba去左疤
賊船都上

唔係去皇馬咩

David Alaba has reached an agreement with FC Barcelona. [Bein Sports］

話流料

Manchester United have made recent enquiries for Brighton's Ben White and are monitoring him. [@JonathanShrager]

#MUFC

就係冇體育

1920年

不如唔好著啦
我行埋去仲會刻意張開腿, cls 對眼唔知望邊

好肥

返咩工要著到咁

角度問題, 好fit走油

又係你

Ben White
Mings

件WHITE 上個轉會窗唔記得左軌定猁想買

好嘢黎？

幾勁，又靚仔

on9福又派飯又去街頭派錢
專心啲踢波好過啦

但今年白禮拜麻麻咁

多狗今年都麻麻啦，咪又係想要晒辛祖夏蘭特

on9

街頭派錢真心做多咗

其實兩樣嘢無衝突
綠木都開始似福狗就知教練團唔識教

綠木： 蘇b教練,請我可以點樣再進步牙？
蘇b: Express yourself

唔經唔覺都成11年前啦冇記錯係咪2009/10個季？

對西布朗嗰場 綠木一扭五真係同大師兄致敬

今場體嘢講John background

屌你老未知道角度問題就搵個靚啲既角度影多幾張啦

張圖咁樣有咩好討論

F字頭？

#MUFC XI v AC Milan: Henderson, Wan-Bissaka, Bailly, Maguire, Telles, McTominay, Matic, James, Fernandes, Martial, Greenwood

no ford gor

dean
awb bailly maguire telles
mctom matic
james bruno martial
greenwood

又3個keeper

fred shaw 冰
3個有得抖

AC Milan XI v #MUFC: Donnarumma, Calabria, Tomori, Kjaer, Dalot, Krunic, Meite, Kessie, Saelemaekers, Leao, Diaz

龜般雲呢三件鐵膽

後備

其他傷哂啦
今場只求唔好有人傷

擺兩個龍係後備

Salesmaker

diaz leao saelemaekers
kessie meite krunic
dalot tomori kjaer calabria
donnarumma

得一個係龍, Grant係舉牌職員

大碌 vs 丹占 awb

Dalot回家

大碌鏟草

好在今次早場

Goodbye and thank you Dalot

你老母後備2個龍4後衞

a米得7個後備
兩個係龍 + tonali + castillejo + 3個幻幻

Dalot

點解主教仔會落後備名單 點解唔出mejbri

成個後備都係後防

傷左

傷？

Mejbri好似啱啱先傷好

屌那星一陣落後 都唔知點換好

Shaw換Telles 完

希望馬左 木前 占右
左占好廢

梳胎

對意甲D節奏 應該幾岩馬踢

dalot回家了

Salesmaker?

LKK都屈到A米 馬狗入唔到波自己躝啦

Vdb 條撚樣其實係傷d咩

bailly

傷心

似你

認真答: 肌肉

飲水情傷？

Sob欺騙他感情

more啦

黎咁耐先第100場

蘇狗冇腦 你奈佢咪何

啲女好鐘意咁着 之前翻Intern成日露條腿出嚟

試下望到實一實

差不多啦 一季打廿場

你估個個係你咁易欺騙咩

傷左幾多個月

B T是旦清件
入件好d

M9

Any link?

U隊係咪升上黎都要隔離？

屌你冇哂前場後備

Amad？
CLS呢隊曼板凳真係

前面一變就係得amad同sor胎

sob:加強攻力
梳換泰

mata係傷定咩

擺兩個龍真係托咩
放多個幻幻上黎
贏波的話踩下草 比正選休息下好過啦

屌，原來真係接近無人用
無眼睇

DJ帽子戲法

OGS tells MUTV Marcus Rashford was 'impossible' for tonight but 'maybe' for the weekend ' 'but we don't know'.

屌，宗師証實收咧

左馬中木右占>左占中馬右木

冇開過點收

馬狗爭取表現啦

下？ 佢有出過場咩

特西在嗎

本身b list可以任拉青訓上來 但而家預備組拉人上來要隔離先
只要聽唔到官網有消息話有幻幻上來隔離就一定唔洗諗有新幻幻

而家咁樣踢撚死班友 上星期輸比皇蘇仲好

外借DALOT 有得直接對
好新奇 以前有無試過?

有LINK睇到
抓飯封歐霸

上季歐聯拜古天奴咪倒戈炒疤8:2

有冇link

睇餅爺啦

之前好似話歐洲賽無唔俾外借球員倒戈，只要外借球會首肯就出得

贏波踩草？諗得太多

咁曼聯有無試過

做咩唔直接退休

印象中第一次？

等份約完

唔係入左歐霸名單咩

仲有兩年

入左So9先話極大可能收
不過都無咩分別，文員黎

米蘭個陣殘到

其實點解唔借出去定係無會肯借

邊個會借個唔出得場既人

過到體檢先得架一個月2-3百萬港紙養個傷殘咩

以前曼聯好似好少借人去外國聯賽？
如果上年入到歐霸決賽 應該會對山狗

咁都贏唔到 抵十六強出局

餅爺條link 係咩

上年多謝馬狗射失咁多單刀 唔洗比山狗大炒

土耳其都贏唔到啦
對Milan 輸有乜奇

唔洗多謝

兩個未來世一龍大對決

唔該哂

多謝巴打

#mufc have been eliminated from four of their five knockout ties with AC Milan, with no side eliminating Man Utd more often in UEFA European competition (also Real Madrid, 4, excluding Super Cups) [OptaJoe]

我特登挨眼瞓睇希望唔好係西波

最區有愛

咁咪出局囉 無問題
依隊A米都贏唔到 唔好講拎歐霸啦

上水

公仔收左皮

阿醒好HEA
但恭仔又被消失左

大碌 VS AWB + 占哥

希望達洛鏟草

左占

ac個龍個樣總係覺得怪怪地

左占食得屎

佳仔準備好手球未?

歐霸都要跪 想跪到幾時

等睇大碌入波鏟草

占b巧q

最近件梅根搞到咁大 英超賽事有排玩

大碌

好唔想睇

無人睇?
定D 傻鳩以為4點?

對ac都得咁少人睇

一定有

越到咁

佳狗唔郁?

越位

80m爭啲柒

Ricky真係好睇得起曼

佳仔

冇包算咁

屌你甸狗呢場咁都失

龜發夢

佳狗望夠未
有VAR 你追左先啦屌你老母

80m

DALOT係借未賣? 居然可以對番自己隊?

你哋咩link咁快

龜:都在我計算之內

龜 望旁證做乜鳩
追啦

歐洲賽係咁

歐洲賽冇唔比出

但係拜咁都唔出腳好危吓

歐霸唔同英超

而家明知有明顯入球機會都比照去先 老閪都追埋先啦

越咁多就是旦啦

應該簽約果陣冇諗過會落去踢歐霸

歐洲賽可以倒戈

醒爺link

有冇咁多關連呀

左占真係廢

明明差咁遠

準備1:0

占哥on9?

馬狗

嘩馬狗

馬災

馬會起腳

馬災有火

馬狗上力

有d料到

馬勁到

馬

龜隻閪手

施丹上身

留意下麥佳亞

馬終於肯用左腳

佳仔打排球

馬要回春Carry了

Kjaer都係得31歲？
好似踢左好多年

dalot唔係借走咋咩

次次都係隻閪手

馬單箭頭上力 意甲中堅唔興緊貼 佢會舒服好多

打埋呢幾場歐霸放佢去意甲舒服

G持

屌

咁撚靚

搞乜撚

你睇睇渣古打國米冇人拍佢 任佢推

傻閪

輸作客入球

垃圾曼

乜撚野

歐霸16郎

龜b黨又要潛

射得幾靚

為了專心英超的賽事

三個一齊縮弱撚智

癲軒廢到

抵啦唔逼

Dllm

靚波冇計

條後防柒到
比鍚菲聯贏完毫無改善

有咩要goal check

麥龜縮

不嬲係咁

come on var

又關咩事

縮乜柒

眼神防守

3條傻鳩圍住kessie唔撚標

手球

好運到

龜jm9

好彩

黑哨聯做野啦

咁都唔計

有運

In var

乜撚野咁都唔死得

咁都唔駛輸

咁都判唔入實又俾人笑黑哨笑一個禮拜

咁都唔洗輸

VAR

又死唔去

哇屌

今場VAR第二次幫手啦

下

4424

龜湯馬迪真係搞撚笑

好彩到

handball

兩球唔計

1001

var

馬迪退休啦

撿返2球

又黑Ac